10月去bondi beach 溫度游唔游到水？

想問下10月去bondi beach 溫度游唔游到水？

有無去過巴打講下

當然得啦。嗰度係不凍港來。

利申：無去過

日頭既話有時冬天落去都冇問題

利申: 已經著緊短袖

啲水都幾撚凍

十月凍到瀨屎 水溫低過18度

你有無誇啲呀，18度都叫凍？香港3月都係咁上下溫度喎。

冬天都有人游渡海泳
點知你知個人承受能力

十月天氣唔穩定,好難講,上星期先落左成個星期雨.

舊年聖誔去啲水凍到似冰水

假膠？

呃你做咩